求救！有無人知呢隻係咩蟲😩

今日係屋企捉到，驚左好耐（咁岩室友又番左香港 ）😩😩😩
想問下係咩蟲？
利申：驚蟲絲，澳洲jj

過左兩分鐘，你去到醫院未

慱說話澳洲所有野生嘅嘢都殺得死人

樓主仲有咩說話想講